口罩美女可信嗎？45位正妹脫下口罩長這樣

為什麼女性戴上口罩以後都會變正妹？大學教授指出，這是因為人類的大腦會對看不到的部分進行補完，將女性容貌「理想化」。

富士電視台2月3日播出的《summers的神疑問》節目中，針對「為何女性戴口罩後看起來比較可愛」進行了探討，東京立正大學的心理學教授內藤誼人表示，這在心理學上稱作「理想化」，因為人類的大腦會對看不到的部分進行補完，女性戴口罩把臉大部分都擋住了，所以大腦就會想像為該位女性擁有美麗的臉龐。另外除了口罩之外，太陽眼鏡跟圍巾也有同樣的效果。

那麼路上戴口罩的女性，脫下口罩後的長相實際上是如何呢？節目對路上戴著口罩的100位女性提出要求，希望她們可以在攝影機面前脫下口罩，其中只有45位願意，讓電視機前的觀眾比較想像跟實際是否差很大。（即時新聞中心／綜合報導）

轉自蘋果日報

post一個有伏一個無伏既係到算了

第二個似三張嘢

之前入院都覺得D護士好正

兩個都唔係好伏姐

d 濕鳩傳統

要女人包實哂

結婚前唔好比男人見到

原來係古人嘅智慧

No refund

上面有伏定下面有伏？

第一個唔錯
好少日本妹有靚眼

Morning chu?

個樣正正常常啦，仲想點

唔錯

第一個有偽娘feel，第二個熟女過得去

第5個

落妝睇過

03年沙士時多咗好多靚女

兩個都ok喎
算係咁啦

第一個正 不過第二個都算係咁啦

第二條女好似朱晨麗

第二個邊似十九歲

兩個都唔差呀
第二個個樣成熟d

咁岩果陣有個實習老師來，後來佢除口罩我地係咁笑佢口大

第一個好可愛

第二個好靚女

45位

自膠 睇片

OK LA, 第2個正D, 照去

lm

我戴口罩只睇上面都感覺係樣衰

唔通單眼皮矇豬眼雞毛眉可以用口罩遮到咩

Cool下牙會好好多

五毛知名不具

相熟牙醫睇咗幾年洗牙
一直以為佢好靚
有次見到佢無戴口罩
屌 幻想破滅

隻眼點差都好可以化妝到好好睇
再唔係可以戴眼鏡
但係鼻同脣真係化妝都救唔到

上面好正

呢個好正

係咪覺得佢靚先去

連我都想殺, 我高登有06年會員account. 你咩料呀小朋友

嘩 呢個過汁

高汁

我都諗用呢張POST係連登, 但驚比人屌, 實有人話都係伏

有洗牙習慣係咪都去洗架啦
不過以為佢靚
就次次正係book佢返嘅期洗姐

你幻想下代入我
以為個牙醫好靚
你頭髮喺佢胸同肚中間位 有時會hi到
佢檢查牙果時個頭仲會(洪)埋黎
再細細聲咁問你野同提點下
手勢可能有幻想加持下覺得好温柔
成個過程真係好享受
就彷似訓係女女大脾佢幫你撩耳屎
再問你舒唔舒服咁 幾撚正

點知有次俾看睇到全樣
勁普通樣 真係有啲接受唔到
就好似失戀咁心已碎

45位呢？

普通樣都ok

唔怪得d韓狗咁鐘意戴狗罩啦

06年好巴閉咩？老屎忽唔可以係五毛?
我夠有07年ac囉
大我一年扮老屎忽?

講撚到有ac好巴閉咁
你食屎啦五毛知名不具
做得五毛就係賤
你年資高代表你係廢佬
有ac好撚威呀？

不了

我鐘意第2個多d，中女夠肉地

第一個好靚女wor

第一個笑到咁 先無咁靚啫

睇樓主你拎高登ac嚟扮老屎忽已經知你現實一定好失敗
難怪要做五毛幫補下

以為乳罩

第26個

聽完你介紹 即刻搵下有無靚女牙醫
but 最樣衰個樣 比條靚女睇到 咩面子都無啦

第一個成個rose ma咁

你以為連登係政治上有乜影響力? 你估仲係高登果班可以叫到人上街?
上黎最多都係睇下邊個唔撚順我眼撚下狗, 你估呢個論壇係現實社會上會影響到任何野?
呢個論壇係現實世界係唔會影響到任何野呀明未呀?
唔好話我大你一年提醒下你, 你咬果d人根本係到哂時間, 其他人完全唔會理你架

如果完全冇影響力
連登就唔會擺咁多五毛啦戇鳩樓主
你都冇得撈呀柒頭

你真係好撚煩, 以前舊登果d典形死咬唔放會員
得果小小理據同疑點又當係全部野
本人都叫月入20k仲有閒錢捐下比美國政府 (比埋證據你睇啦 美金黎架)
我地係玩資源提供路線
真果d社運撚見呢到無影響力都走哂啦

Your payment has been submitted to and the details are below. If you have any questions regarding this payment, please contact Customer Service at 844-284-2676.

Application Name: Gifts to Reduce the Public Debt

Transaction Type: Sale
Transaction Amount: $200.00
Transaction Date: 03/03/2017 11:43:19 AM EST
Payment Method: PayPal

THIS IS AN AUTOMATED MESSAGE. PLEASE DO NOT REPLY.

面紙姬！ 喂呢個男來架窩

其實靚眼好難柒

依個真係幾正

世界蛇卡斯

兩個都正喎

唔差

影到雙下巴

又殘好難唔變熟女

先除囗罩
再脱奶罩
再用粉西罩住小弟

你拎啲irrelevant嘅嘢都解釋唔到點解你抹黑義士係黑社會喎柒頭五毛

樓主抹黑魚蛋義士你係黑底
跟住拎自己過數畀美國嘅證據
係乜撚嘢解釋嚟？

你夠係到抹黑我啦
賊喊捉賊
你到底係14k/勝和定水房, 咁緊張小販條水? 黑社會我就驚你咩屌你老尾

你係勝和又好, 14仔又好, 你大佬見到你咁一陣手指都無埋呀

解釋到點解佢哋係黑社會未?
如果我係黑社會, 我使乜咁緊張班義士?
五毛傻撚咗呀？

我想問…咩叫風邪乳房

你黎黎去去都係果招
總之就加多一兩個reply要自己係最尾回果個=人地嘈你唔嬴
放心啦, 我唔回你最多都係返多工出左街
你千撚奇唔好以為12粒鐘無人回你就嬴撚左呀
你呢招唔work架啦古惑仔
要嘈, 又唔敢入去主post到嘈, 走入黎第2個topic既post到嘈
食少d粉啦唔該 我驚你係無命同我玩渣三合會會員

明知你係五毛玩抹黑
嘈嚟冇意思啦
我不如你一開post就幫你宣傳重實際
似乎係你緊張啲
又屈我黑社會又拎啲唔關事嘅06高登老屎屎忽論同捐款收據出嚟
捐嚟做乜呀講嚟聽下?
200usd咋
唔講以為幾球

你有無睇佢幾多歲

日本人好撚多都爆牙，所以成柒日帶口罩

你玩法就係做東星耀陽
恐嚇掃場, 每個post宣傳
無底線 總之做乜都要自己贏
你掃我又好點都好啦 你隻手生係你到 你老屈我我咪做返同一樣野囉
但場我就唔會掃你架啦呢d黑社會先會做
緊唔緊張我唔知啦, 總之你回我我就回返你, 一人一下, 大家都係咁"緊張" (如果你覺得咁樣係緊張既話)

嘩咁睇得起我呀五毛狗?
夠唔夠中國勁?
一講嘢唔啱聽就判你坐政治監
唔係就坐洗頭艇令你消失

只可以講本土派同香港眾志領袖唔諗後果送人去死
以及急進及錯誤既決策以致在港反中共勢力全面崩潰
我都係係佢地戰敗先撚下狗, 仲捐過下錢, 我up乜都唔會影響戰局
而家全部輸撚哂已經無得玩 我已經改行送錢去美國

strong post lm

第二條女好撚柒正喎

19歲

大部分亞洲人都系個扁鼻出事

朱晨麗

其實喺日本黎講水平已經好高
日本好多怪獸

好撚正喎，年輕既肉體，成熟既外貌

石油氣爆炸.jpg

我戴咗口罩似d跟蹤狂癡漢

》 〉

唔爭在戴埋頂鴨嘴帽

求番號

10同16都唔錯

有部分真係唔錯

呢個最正

5
8
10
13
19
33
44
45

每45個架妹就有一個靚(5號)

戴口罩又搽唇膏係咩玩法

未除＝雞排妹

屌打8成港女

大部分都係正常樣

人在日本 表示極度震撼

又靚又襟老 岩過人世

有啲似YUI

相反，
牙齒、下巴、嘴型都好靚，
但眼唔靚
所以成日帶黑超，好似王家衛咁

26呀

都唔係咁差姐...
屌打好多港女

第二條女超正

怕一除低令人失望咪仲衰
應該靚既先遮住 醜既露出 無咁大壓力
口罩妹一除口罩就會令人失望 睇果個都覺得有壓力

似30

sars果期蘋果日報有張口罩大波妹相

關狗真係好煩
反對意見即五毛 力推一言堂
弊在總有堆會員支持呢條煩膠
起勢屌人支付寶
自己買國股用淘寶就唔計

2(除咗靚過戴好多)
5
8(朱晨麗 )
10
13
16(90年代味道,即係天海佑希 zard嗰類啦)
24(成熟 正常靚)
25(ok啦 個鼻少少扁)
26(影得太快 可能ok)
45

另外
29箍下棚牙啦應該會ok好多
33太濃妝 落咗應該幾唔掂